到底第一對交配嘅人類係用咩姿勢

猩猩，狗同好多動物都係狗仔式咁交配
但人類啲陰毛又生喺正面
咁到底第一對交配嘅人類係用咩姿勢

傳教士
狗仔式

你個問題好青頭

吉屎眼先定吉閪先？

你又點知幾千年前啲人係用咩姿勢

陰毛位置同姿勢有咩關係？

陰毛其中一個作用係減低性行為碰撞、摩擦

即係亞當夏娃啦

你探討呢啲嘢黎做乜
可能佢係射入自己個口度跟住再喂落條女度呢

學術討論

d陰毛都冇撚用
一早剃曬

狗仔式。。一路屌一路採食物，你以為古代好得閒，手停口停

緊係收工先扑，周街扑你估好安全呀？

根本冇乜關系

野生動物都係周街扑

當你同一個處女互相破處果陣咪知

拋物線用口接住晒再打茄輪？
個世界得兩條友，有時無聊到可以咁玩都唔出奇

直升機式

又真喎，剪咗過癮啲

根據進化論，吉屎眼果D冇下一代所以絕撚晒種

呢個係人類學家尻估咋

但人類交配時間長好多喎

亞當夏娃隔離有條蛇教佢點樣做愛

古人冇性教育
佢地唔識做愛的

大家都是外星人？

你真係唔識架喎
有冇聽過念力屌閪

應該都好多早洩野人

外星人植入

你又知第一對交配人類陰毛喺正面？
btw 先定義第一對人類

咁第一對人隊啲陰毛有可能生喺屎眼附近嘅
第一對智人(Homo sapiens)就係第一對人類

傳教士

係保暖呀

植入就唔計交配啦

都係凍到縮

你期待會有乜野學術討論到?
點論證?

莉莉絲（莉莉絲，希伯來語：לִּילִית ‎，Lilith）最早出現於蘇美爾神話，亦同時記載於猶太教的拉比文學。在這些文學中，她被指為亞當的第一個妻子，由上帝用泥土所造。因不願雌伏在亞當身下而離開伊甸園。

男上女下

有好多歷史，行為，生物都係推斷出嚟的

無做到

有性教育之後人類先開始做愛

但唔係依種咁仔細既動作推斷囉
我可能推斷到古代狗隻都係後入式係基於骨骼結構
但人類骨骼結構彈性好多喎

根據你嘅邏輯咁你問嚟把鬼有邊個現代人會知

果陣都未有傳教士
點會有傳教士式
梗係狗仔，樓主on9

你真係唔識架喎 有無睇過低俗喜劇

亞當同莉莉絲先岩

係青頭 都唔使咁大聲

話說屎眼都有毛 所以係狗仔式插屎眼先 插插下發現前面個洞先岩 所以進化到前面有毛

連登仔
唔該咪撚再理依班專開以弱智為主題既風向狗

唔知，比較想知屌完條女放底幾多粒石

動物都係跟人學

打飛機，就嚟射精嗰下
插落去

好似係含撚先

原始人黎生

係唯一神尤彌爾堆沙砌出來

你又知果陣有狗?

係鄭中基

係杜汶澤

關你撚事咩
到人類滅亡個日你都唔會係曾經交配過既一對

好大機會係狗仔式, 生活係野外, 日日見其他動物用狗仔式, 好自然咁跟左

第一對人類條界線喺邊？

學乜鳩 有雞先定蛋先？
進化論聽過未 猿人叫唔叫人 點define邊隻係第一隻人？
猿人同第一個人交配又係咪第一對

以前睇記錄片話動物係會學習另一種動物馨加生存機會
所以人就會好似蛇咁樣交配 仲發展到多P 互吞自吞

咁閪毛點解要生咁高？

互含

莉莉絲好似係女權撚 可能無比佢屌

你咁講令我諗起一路扑一路做家務果個系列

同藍屍邏輯一樣
你有見過新疆教育營咩！

唔係條蛇咩？

唔好話第一對人，你連你老竇老母點交配生你出嚟都唔知啦。

狗仔式啦
人類仲係智人果時點只陰毛
成身都係毛啦

考古學家

莉莉絲不同意男上女下的體位，因為她和亞當都是從土裡造出來的、是平等的。她嘲笑亞當的粗暴和自大而辱罵他，並且說出了上帝隱秘的名字，產生了瞬間移動的效果而離開了伊甸園，從伊甸園來到紅海。而莉莉絲要求的體位則是女在上男在下，據神話學家相信，因為這種體位會使信教者會與古埃及的努特與蓋布信仰（努特與蓋布是以這種體位生下埃及諸神）混淆，又不能夠詆毀與其等同無別的亞當，所以只好把莉莉絲往惡魔的方向詆毀。
原來女上男下係反抗象徵

應該同馬騮/猩猩果d差唔多

你個頭頂夠多毛，要唔要我碰撞下佢？！

一定係狗仔式，最原始既方法
係得耶撚先至話要用傳教士

打椿機

第一對交配既人類應該係強姦的
未做過愛又無性知識既青頭仔仲要強姦人，用狗仔式應該好難入
所以答案係傳教士

低俗喜劇

未有基督教所以無傳教士
未有燒鵝所以無燒鵝髀
啲狼未馴化做狗所以無狗仔
未有日本文化所以無河童爬石
未有阿拉伯數字所以無69

人類究竟開始扑嘢先定開始用石頭出糧先

有冇番號

點解唔可以係女上男下?

原始社會係母系社會，應該係女上，捉住條仔嚟屌

第一代女拳

冇condom但要避孕就會吉屎眼

同一洞穴 無著衫.....
佢地會唔會....近親......

根據一個民族傳說
一場大災難後只剩下一對兄妹
對兄妹睇大自然動物交配學習交配
科學家個災難應該係多峇巨災
全個北半球只剩幾十人生存

男男磨龜頭

睇返其他靈長類應該都係狗仔式

火車

屌條女之前要俾佢打一鑊先

咁係咩式

幾千年後所有戴套既都絕哂種

你屎眼唔生毛？